有冇手足同我討論一下英格蘭

修夫基條撚屌肯撚James Maddison未

史達寧是最勁

反丁又捐返哂入老母個閪度

辛祖

場場大炒 你理得佢

有邊年外圍賽同熱身賽唔勁

今次唔同呀
我對呢班新人有信心

討論下K Walker同J Hart

仲有J terry D rose

Phil foden

世盃4強
德，意，荷，巴，西，阿等足球強國都做唔到喎

NBA9

我覺得
而家呢隊英格蘭，好過之前打世界盃嗰隊好多
第一，陣法上球員嘅企位同呼應好咗好多
分工清晰咗，呢套陣法有些少似曼城嗰套
第二，呢兩場出嘅中前場球員，整體上嘅智慧比之前世界盃嗰班好
所以，尤其喺尋晚下半場 Henderson 入嚟之後
成隊波喺中前場有少少猜到似當年全盛時期嘅巴塞咁款
仲要唔係得個樣，而係有效率地打到入心臟起腳
雖然而家隊波仲有唔少問題
不過至少，我覺得 Southgate 係向住正確嘅方向一路改善緊隊波

吹到全盛巴塞 on99

唯一一次英撚無打飛機係 2018
其餘打親都收皮 2016 Euro 最經典

討論下針同 nben

It’s coming home

100 年英撚

垃圾英撚不了

躝啦

準世二

計呢個有咩2c
都唔同league

係，英超難踢好多

希望唔係又外圍賽之王

2016 Euro嗰時都唔係修夫基教

係啊 then?
我上面嗰個話對新人有信心 佢無提過教練啊

我對修夫基同呢班新人都有信心

世盃就熱狗戰術 咁快改到變鏝城嗰套

丁力識入波咋
之前射極唔入

用J Hart不如用Pope

nba9

點解鍾意籃球就係狗？

芥蘭有世三

鐘唔鐘意藍球你都係狗

講得好！

D.Rose J.Terry K.Walker

算唔算3大進攻力強既後衛?

好屈下

It's cumming home

修夫基仲用好多新人去踢
首先佢揀人唔理係咪球星 (以前英格蘭一定揀球星先)
總之有能力踢得嘅就予以重用
其次係戰術
近呢兩場佢都用4-3-3陣式出戰
人才方面實在太多可以比修夫基揀
我唯一擔心嘅係佢會唔會教埋2022世界盃

史達寧 是撚但 辛祖
是撚但 是撚但 連加特
是撚但 是撚但 是撚但 是撚但
是撚但

碧福特已經算係近年最好嘅英格蘭門將
之前「牛油手」格連嗰D
屌

哈利簡尼

hart

Rubbish

02年唔係施文比細哨笠死
碧咸已經拎左世盃